點解雷可以避 颱風唔可以？

鼻毛可避🤤🤤準備十號😌

避風塘？